人民日報—特區政府有義務強制香港同胞觀看流浪地球，為中華民族電影打氣

係「流浪足球」，為本地球壇打氣